蕭生：而家宣布即刻過係無可能既！

18分

安心晒

又登，屌你老味，出小句聲啦
你班燒膠花真係on撚9
個個比佢點都唔7知
仲要多謝返佢轉頭

一係過，一係唔過

佢出聲就唔過到過硬